一連三晚！江蘇工廠起火

內地一連3晚爆出工廠大火！繼前晚山西呂梁金屬鎂廠爆炸及昨晚安徽銅陵化工廠巨爆後，江蘇杭集一間工廠，今晚8時40分許亦發生大火。從網傳片段所見，現場火勢猛烈，濃煙不斷升上半空。

當地居民表示，起火工廠為威力克酒店用品廠，大火疑與廠前的紙箱起火有關。另有網民指，有孔明燈從空中掉到工廠，結果引發大火。消防部門已趕到現場滅火，暫未傳出有人員傷亡。

唔通有內鬼

Claim 保險

冇事, D員工打邊爐姐
冇人死傷

工廠冇單，廠又賣唔出，燒左佢攞保險最簡單

國之將亡必有妖孽

火之藝術